小欖醫院病人組群確診感染已知冠狀病毒OC43最新公布

小欖醫院病人組群確診感染冠狀病毒OC43最新公布
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

小欖醫院發言人就早前公布嚴重智障科一個男病房有病人組群確診感染冠狀病毒OC43，今日（一月三日）有以下最新公布：

該病房再有一名73歲病人及一名職員出現呼吸道感染徵狀，院方已為病人進行所需測試，結果對冠狀病毒OC43呈陽性反應。有關病人現正接受隔離治療，情況穩定。至於該名職員現正休假。冠狀病毒OC43為已知的人類冠狀病毒，一般只會引致輕微的呼吸道感染，例如傷風。

該病房已暫停接收新症，並實施有限度探訪安排。院方已根據既定指引加強感染控制措施，並會繼續緊密監察該病房病人的健康情況。

本院已將有關個案呈報醫院管理局總辦事處及衞生防護中心作出跟進。

完
2020年1月3日（星期五）
香港時間17時30分

中國又生化攻擊香港

武漢爆懷疑沙士 或涉及新發冠狀病毒

唔知係唔係

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」口罩名單出爐！

咁叫唔叫沙士？

係醫院感染?!

「病人組群」、「再有」
即係前後加埋總共有幾多個人感染先得架？？